有無手足記得當年千島湖單野？

講好咗唔好再提...

個細路都30幾歲了

到底係咩事

呢單野好影響中台關係

Lm 學嘢

做咩無啦啦提返？

唔係仇笑痴做既咩

自由行係香港千島湖事件

條靚自把自為做架

果度係千賭湖
唔係千島湖

負責單案個公安大隊長好似比人挾持左去台灣